監察警察 由你我做起

而家香港充斥住一大班冇編號冇委任證的冒警人士，而警署又關門唔受理。

小弟在此提議 香港人 自行監察並制服，拘捕 呢一大班冒警人士。

我哋只有被冒警人士傷害，唔可以還手，又唔會麻包袋佢哋，又唔會暗殺，咁拘捕制服犯法冒警人士 ， 咁得清掛

Push